媾女教學

大家覺得媾女應唔應該俾條女知你想媾佢？

應該！
唔應該